【老燒新聞台】 每一個闖入立法會的人都會被捕, 無一個走得甩

衝擊立法會的動機和後果 我對事件的建議〈蕭若元：蕭氏新聞台〉

屌 終於肯同香港人同行啦

即係無事

無一個走得甩

燒山集氣, 好強

燒山好嘢

多謝燒山

肅

燒山

希望佢燈中

終於企喺我哋呢邊

燒山好嘢!

燒山好多謝你 唔好轉軚呀求下你
岩呀 繼續講無人走得甩呀

燒山好波! 多謝燒山!

多謝蕭生

終於做到嘢

多謝燒生

燒山終於搵到自己既用途

Final connect

終於可以大大聲嬴一次

終於做返件好事

即刻定返少少

燒山好野！多謝燒山！

多謝燒山
燒山好野

多謝老燒

屌我又諗起尋晚有隻狗乸係度叫，「衝入黎既，即刻拘捕」

然後5分鐘後

燈神

Finally

呢次佢肯定係特登

燒山終於識做

百屌成材

多謝老蕭~

多謝燒山請繼續燈

天時地利人和
得喇

燒生繼續講！

我愛你呀燒山

燒山都assemble

全部冇事

終於唔洗出背心阿伯

燒山好野 多謝燒山

燒山好野，多謝燒山

無一個走得甩<-一個走得甩已經算燈左
走得甩既人不會少於一個<-咁先係個個冇事

Connected

燒山終於出手

又中

多謝燒山!
幾驚你話全部走得甩啊

Burnhill Hobo

用心良苦，多謝腦燒!

燈山

係都係
個個都走唔甩 先岩喇

有燒山認證

燒山我愛你

【 突發】《香港己亥宣言》中英日三語登場！盡力為香港定下重光藍圖！

燒山認證
多謝燒山！！

背心啊伯可以抖下

燒山
多謝你

真係多謝燒山

老蕭又中

燒山好野!!

好波，多謝燒山

Push

第一次唔屌你

in burn hill v turst

太好了

土埔lulu勁d定佢勁d

終於知自己定位

今次唔洗用個張gif 啦，最好大大聲燈

燒山好野

個人定哂

終於幫返我地

一個走得甩已經唔係"個個走唔甩"

冇事啦冇事啦大家都安全啦

快撚d講句共產黨萬歲啦

我愛燒山

燒山好野, 多謝燒山

多謝燒山 當堂安心曬

燒山唔爭在講埋香港人唔會有民主自由啦

比佢燈一燈，咩信心都返晒黎

今次與民同行

每一個，係每一個！
二百萬，齊上齊落

In 燒山 We Trust

屌你燒山是咪回頭是岸 終於肯同行了

轉死性？
多謝燒山

今次真係一個都不能少

燒山，多謝助攻

兄弟爬山各自努力

In burn hill we trust

多謝燒山
但究竟係登係有部分會被捕
定一切安好？

最強燈。。。

正啊

Thanks burn hill

燒山終於做翻次好事

佢條仆街終於講人話

多謝燒山！！！！

燒山：無一個走得甩
解讀：兄弟齊上齊落。走，可以一齊走！

多謝蕭生！

燒生好野

吊你老尾，我第一次一日之內連續兩次多謝燒山

多謝蕭生！！！

burn hill ho ball!!

爆山好野

玩咁大 以燒山嘅威力

點會仲有人理佢同share佢

大家唔好太開心住，冇一個走得甩嘅相反係有人走得甩，唔係全部走得甩

多謝燒山!!!!!!!!!!!

多謝燒山 燒山好野

分析之通透、政治智慧既境界之高
不愧為燈中之神

佢其實全部中（燈中）

燒山好野
燒山好波

似特赦

燒山好嘢多謝燒山

[深度分析]何謂暴力

好感動#

老蕭係屬於每一個香港人

或者簡單d：有人會被捕=個個無事

多謝燒山，多謝燒山😭

燒山我知道你真心祝福佢地

古有孔明借東風
今有燒山衛香港

多謝燒山，燒山萬歲

屌佢都唔知有心定冇意

咁次終於岩左

燒山終於識玩

Burn hill !

多謝燒山，本來都好擔心嘅. 有你咁講就安樂曬啦

燒山！燒山！

會唔會今次中

終於做返次好事…

多謝燒山🔥🔥🔥

一定要燈中

祝777闔家平安ok?

燒山好波

挑戰自己燈力

燈神助攻

感謝燒山

多謝你啊!!!!!!!

燒山我會為你燈力打打氣

終於有得贏

和解

漆黑中的一點光

燒山加持

好波

今鋪我就撐你喇老蕭

Burn hill good thing!

佢都算勁，G20都燈中

燒山好野多謝燒山

燈神蕭開聲話拉哂，仲穩陣過移民外國/政治庇護

感謝燈神

多謝燒山 燒山好嘢

明燈

你竟然懷疑燒山嘅燈力

燈得好

化作一陣白煙

Thank you burn hill!!!

燒山好野
多謝燒山

老燒我怪錯左你

燒山好野!

邊個都唔準po 果張gif

大埔Lulu = CERN級antimatter
老燒 = 宇宙級antimatter

If you can』t beat them
燈 them

即係全部人走唔甩

蕭山好波

今次真係多謝蕭燒山

支持燒山

lulu係要着住件波衫/有關衣物先燈到
而且只係體育
燒山係全方位

燒山終於企係我地呢邊喇

多謝你呀燒生
義士有教好瞓

多謝燒山 大力燈

燒生好耶

多謝燒山幫香港出聲

唔該晒！

企咗成個月啦

燒山好嘢 多謝燒山

We connected!

多謝燒山
燒山好野

希望唔好有人出事

燈神
無一個走得甩

同燒山connect咗

終極解讀，個個都走得甩

佢今次終於都講岩野

Thanks

多謝曬
屌你 我驚左成晚

終於搵到自己定位

多謝

果然係weconnect ，燒山都同一陣線啦

燒山係我哋心目中的紅太陽。

唯一good news

終於係燒山post冇出現「燈撚埋我阿伯」gif

多謝燒生 今次真心

終於出黎積返啲陰德

原來燒山出手保佑左班人

連腦燒都大和解了，thank you burn hill

多謝簫生

準到冇朋友

多謝燒神燈，燒山好野

今次唔毒啞你住

香港勝在有燒山

義士全員安全

多謝燒山

唉 終於做返件好事

燒山係今次事件第一次斬獲連登好評

承你貴言

等緊呢張圖 竟然一版都未有

快點講埋中共不會滅亡

好想搵返記錄晒佢地鳩叫一輪之後雞咁腳撤果條片出黎回味下
不過應該係保護義士好多當時有錄爆閘媒體都收起左條LIVE
得返條12秒既睇

成班full gear仲淆過班記者，真係睇幾多次都係咁好笑

燒山出手救人嘞

撐老燒

燈神出手

燒生好野！

今次燒山好野

感恩

今鋪冇理由唔撐燒山

唔好笑啦
我多謝燒山都來唔切

多謝燒山，功德無量

呢鋪真係多謝燒山

今次連燒山都大和解，唔撚係掛

燒生終於做返次好事
多謝燒生

心裡很踏實

叫佢講下林鄭永不回應訴求吧

出力燈

燒山一早運用自己嘅能力咪好囉

唔係啊
應該係「走唔甩既人會多於一個」
<-呢句嘅相反
先係（幾乎）個個冇事，因為燈完之後就變左「走唔甩既人會少於或等於一個」

要燈中啊

老燒終於出手

終於識玩喇佢

第一次有咁多人多謝燒山 笑死

先知燒!

今舖真係要多謝燒山

蕭生！

佢係咪發現自己嘅用途

屌講呢啲咪好囉
咪撚再好似上星期咁喇

burnhill

佢終於學識運用自己能力

捉尻晒

多謝燒生！幫幫手燈一野

多謝燒山
燒山好嘢

蕭connect

咁咪叫講啱時候囉 多謝燒山！

屌佢終於講返句人話

唔該曬！！不反了！！

燒山好嘢，多謝燒山

今個月燒山俾人支持同怒屌左幾多次
燒山風火輪

第一次唔想屌柒條仆街

多謝佢

老燒

屌
係

應該係走唔甩先岩未諗清楚

Thank you burn hill

多謝燒山 本身發完夢入左去都驚驚地

燈神，請受我一拜

真係全部走唔甩

神救世人

咩事

今次真係多謝燒山

更正+簡化：闖入立法會既人之中有人會被捕

可唔可以叫佢講下維尼777班高官同黑警唔會即刻死

燒山加持
我覺得世界有希望

終於識玩

德國人接收上百萬計中東難民，應該很樂意接收香港100幾十人。

其實我都係唔明
有無人解釋下plz